男優最愛哪位AV女星 「金手指」加藤鷹回答太驚人！

說起日本AV，大家而熟能詳的肯定是女優，而出演AV的，不光是女優還得有男優的賣力演出，才有最後的作品，但是男優去少有成名的，國內的AV達人一劍浣春秋在談及日本暗黑界藝能圈時，提到每次訪問AV男優「最喜歡的女優時，總是得到讓人不太滿意的答案」。

▲加藤鷹喜歡的女優是過去的人氣女優。 （圖／翻攝自加藤鷹微博）

一劍浣春秋表示「像加藤鷹會說他最喜歡「豊丸」，我的天啊，雖然也是名噪一時喊水會結凍的女優，但她今年已經53歲搞不好做阿嬤了，你要讀者有共鳴實在不容易；トニー大木(東尼大木)比較精，他會告訴你最喜歡波多野結衣，這是因為他之前常跑台灣做活動已經是老油條了」。

▲有「暗黑周董」的AV男優東尼大木，記不得女優姓名。（圖／翻攝自東尼大木推特）

原來不是男優怕得罪人，真正的原因是男優們根本不記得自己和誰拍過片了，所以每當有人問「你最喜歡誰」，男優們大多會回答你的是讓他們印象最深刻的女優，而會讓他們印象比較深刻的女優，大多都是生涯初期合作的對象。加上AV界有著男女優不能私下見面或聯絡的不成文規定，男優年紀一大幾乎都是拍完就忘，一劍浣春秋就說，トニー大木(東尼大木)更扯，你拿才剛發行的片子(就大概三四個月前拍攝的作品)問他女優叫什麼名字，他記不得是正常的，搞不好還會問你：「我有和她合作過嗎？」。

屌到唔記得

施巴呢

多到唔記得

其實即係問皇帝同邊個宫女瞓過一樣。

我睇完一晚都唔記得d名

你問我我都唔記得晒咁多個啦，何況佢哋

記得大約10-20位

渡邊麻友

麻友G

幸福的男人